有冇住沙田嘅巴打搭過82k

唔好話搭 我住係沙田廿年都無見過82k
只係見過個站 其實佢嘅存在係咪都市傳說？

小學日日搭82k返學，個時仲係熱狗巴

好似一個鐘一班，以前都搭過下返學搬左就見都未見過

半個鐘一班 單層巴

對於沙田非鐵路沿線的屋邨來講，呢條線好重要

以前返學日日搭（仲係有熱狗嘅年代）
記得聽過個巴士司機笑自己係揸校巴同老人車
老實講雖則架車真係等好Q耐
但對喺屋邨學校返學嘅學生同住屋邨嘅老人家黎講係幾方便

呢架車好撚神秘 見到寫去美林 見過寫去火炭 但佢又會0係第一城同威爾斯附近出現

仲有黃泥頭

熱狗個陣最鍾意坐車頭兜新田圍個條路

因為好耐以前係美林至火炭，之後重整左條線上黃泥頭，變左美林至黄泥頭，去火炭應該係7-8年前既事